《APEX LEGENDS》討論區 #10 無啦啦冇左個post

前言

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

遊戲簡介

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

遊戲攻略

Pro Tips + Secrets from jackfrags

Loot Area

New Detailed Weapon Stat Chart

Drop

遊戲精華

Twitch Rivals

New Weapon - The Havoc Energy Rifle

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

P.S. 暫時PC, PS4, XBOX並不支援跨平台對戰

風委會自動留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

唔該幫推

推

舊post咩事被del btw想買晒d新skin但好貴

好似係因為係P牌仔開所以比人斬左post

仲多唔多外掛?

單排太易入到同一個場
三個機械人圍毆我

save money to buy ht la diu
ea is rubbish

好多2, 3個一齊單排，根本冇可能嬴

單排上rank真係睇運

白金Pc 要team呀

留名

d槍skin好吸引

打到最後4個 離遠見到3個一樣skin機械人 on99

pc 白金ranking 有冇teammate呀

屌你 我比4個打 Ps4

痴撚線其他人會唔會有共識一齊做落組隊人先

單排邊隻英最好用

同朋友玩返一星期 感覺外掛少左 玩返到而家撞左6-7次 但玩家水準好似高左好多 同埋可能我地廢 打到白金3已經好吃力 同埋明顯見到去到差唔多第3，4圈都仲有10隊8隊未死 大家都驚蝕入場 好多都打防守 成日見到華森毒佬加隻機械人呢d組合

有無巴打入origin係咁出再試一次
入左成日都係咁

pc版既巴打係game入面平均fps幾多
最近玩返launch option打左+fps_max unlimited 都係唔過150fps
已經所有setting都轉做low

想問係咪維護緊？ ps4無法連接ea server

話題我個origin話咩雲端儲存資料失敗
我熄咗佢之後 apex又話連唔到ea伺服器 係咪死咗ser?